如果樓主話想參觀香港各命案/懸案現場，有無人想睇？

無
去到乜嘢都無啦

LM

咁懸案呢？

講命案/懸案最主要都係講得條理清晰，唔好太靈異或者故弄玄虛。
同埋好多案都已經有人講過，喺案件選擇方面都要花多啲心思。

唔係想講得好詳細，係想去現場睇下咁解
本來想去下日本啲懸案地方睇下，不過有武肺

支持呀，睇下啲事發單位/現場而家變成點

無

完

721 831

唔係話唔得﹐係太大路﹐9成人都去過

傻西樓主無人想睇呀

連登夠冇人想睇羅馬啦
咁你又開post

秒

我想睇呀 支持

真? 有無推薦地點

寶湖花園燒屍案
好多太舊都已經清拆左